［車公顯靈］天眼恢恢疏不漏

三萬 thanks!

舉頭三尺有神明

報應係指加人工？

加完無命洗我接受到

馬謖帶兵